【抗暴之戰】撕連儂牆文宣 推倒途人致骨折 自閉青年判囚14天

去年721元朗恐襲翌日，患有自閉症的青年到北角撕毀連儂牆文宣，並襲擊兩名制止他的途人，令其中一人盆骨骨折。青年早前承認兩項襲擊傷人罪，裁判官林希維今判刑時指，考慮到被告心理狀況及事主傷勢等因素，認為不適合判處社會服務令，終判被告監禁14天。林官叮囑被告及早處理情緒問題，又指其母在案發後曾向機構求助，幫助兒子改善社交技巧，故即使昨天兩母子不能慶祝母親節，亦希望被告出獄後能向母親道謝。

自行block啦

條友由五毛進化到八毛

情操咁高尚都要坐14日

正一黃官

佢真係有d問題

呢d人唔配做官啦，應該反告返被推跌既黃絲死黃官

可能佢就係要坐14日果條友

個伯伯差啲命都冇呀屌你老母
判十四日？

其實自閉有精神病果d點解唔可以比佢地安樂死

有選擇又唔一定要做

骨折先14天

14日？大陸叫雞？

因為香港有耶教霸權

冇話強迫多個選擇都唔推

d精神病人好危險

仲要係自己幻想自己加人工，其實 實收1毫子

戴左頭盔先
我唔係幫果隻撕紙狗
假如你覺得自閉症病人好危險嘅話
我建議你縮返入你老母個閪入面好過
要講嘅就咁多 費時講講下離哂題

光復香港 時代革命